大波波同mk仔 強世回歸

睇睇下YouTube 都見到佢地真係好撚噁心

笑撚左 搵佢兩個代言個腦諗咩
趕哂D女客戶走

單純外型黎講
其實有咩人會中意睇呢兩條友

都唔係，Anson 條女幾正

女正 關你個人本身撚事 性格閪 排牙仲

你* 佢*

之前一個月都係學事學非見到個肥波